如果解散警隊會唔會多咗三萬個爛仔

佢地受過訓又夠惡，新警隊又要同佢地搭晒膊頭
點算

Plan A. 入集中營再教育
Plan B. 當佢地正常人安置, 但搵政治警察監視佢地
Plan C. 送去大灣區

佢地咁支持政府
咪送曬佢地上去共享中国人榮譽囉

送上大灣區

send去大灣區做公安

當年烏克蘭都有好多黑警走去俄羅斯

1. 驅逐出境
2. 坐監

一係入曬去坐
一係出黎還血債

正式解散時，應該係會被入罪。

唔會 本身已經係

愛記啪晒佢

唔會多咗
有牌同無牌都係同一條數
Btw我郁無牌就會爽手啲

根本成班都係
只係除咗牌

plan C

本身都已經香港最大黑社會咁啦

C

如果班垃圾冇gear嘅話
仲使撚淆?

恐怕到時去到邊都被人唾罵

無gear 咪又係垃圾一件 最多 多3萬件垃圾申請綜緩

唔好杞人憂天

CCC, 我哋好人道㗎

幾乎可以肯定佢地會暴動
到時支那一定送軍火比佢地鼓勵佢地黎多場六七暴動，再講話香港有民主結果就會暴動乜乜柒柒咁

如果解散左警隊
真空期係咪做案都唔會有人拉？

頭盔：我唔係諗住做阿 我好奇問下姐

三萬幾個乞兒仔

無gear, 第2日班屎蟲見到太陽當佢哋贏

佢地無左公權力，你覺得勇武夠唔夠膽郁佢地?

爛仔人數唔變
只係有牌變冇牌

Plan D. 私了

班友冇裝有閪用

送返地獄鬼國食泥

邀請外國軍隊幫手維持治安

話知佢行乞 全部打包返大灣區就FIT

Plan D. 全部坑殺

有一半要做監躉

送返大灣區

到時仲夠膽出門口咩 班廢柴

留住佢地做埋食環個份
再每年睇表現減最差5% headcount睇佢地狗咬狗

一野放哂出黎全部做哂全職黑社會直係搞唔掂

到佢哋手無寸鐵，大家裝備一樣，我哋仲使俾佢哋恰？

你幾時有錯覺覺得勇武唔敢郁佢哋？
只係平時架生唔夠做同埋真。勇武人唔夠多咋

唔會,因為佢地本身已經係

呢幾個禮拜前線畀差犬一衝就一觸即潰，一潰千里，幾乎0抵擋。
唔係責備前線，只係陳述事實
畢竟差犬有公權力，前線無，好多時都去唔到太盡。

無晒裝備佢地夠膽咩

而家唔係爛仔

全部送晒去坐監

無曬甲，佢敢行出街先算

佢地本身已經係爛仔